人既大腦並唔係幫你去記野，而係幫你去忘記

見你用大腦呢個term，姐係想係neuro層面解釋，所以有咩高見?

咁割咗個大腦佢咪即刻可以過目不忘？

咁邊個器官負責記

that's why you have pens and paper

巴打一定記得所有野

點解？

係
利申 無腦